屌，「香城」都有wiki page

根據2003年統計，香城人口急升至600萬居民，其中12至20歲的青少年卻只佔80萬，原因未明，不排除是手民之誤。[6]
根據2006年統計，香城人口回落至260萬，其中12至18歲的青少年佔105萬。[8]

依家啲連登仔真係好撚得閒